畫啲野，你估卡通人物！！

好得意

屎dick 仔

比卡超

叮噹

賓尼套

唔撚係掛樹熊

補圖